電視見到「盧覓雪」，即刻重燃我kep fit既決心！

tvb有盧覓雪

真係好令人作嘔

樓主是個大肥佬